[文宣] 有幾件事唔該中英文文宣組煲大佢

第一 10月5 夜晚元朗休班警開鎗事件
呢件事熄得好快 對方將風向帶哂去爆鋪度 連條差婆都被人問都唔答轉話題 就知呢件事同721 831一樣 政府完全拆唔到 唯有唔提
1. 身份
十月一號 開鎗者着哂制服 起碼表面上係合法警員
十月五號 休班警開鎗前從未表露身份 身份成疑 唔知r
是否警員
文宣時再提及929 當日有未表露身份既疑似警員舉鎗 加上當日既便服人士舉鎗照片 令人懷疑政府是否允許不知名人士持鎗 破壞法治

2. 受傷者
十月一 示威者起碼有攻擊動作
十月五 中鎗者係路人 係普通市民 政府已開鎗打無菇普通市民

十月一 外國好大回響 呢單肯定爆過十月一果單
政府冷處理代表係佢地春袋 更加要煲大佢

2. 的士撞傷女途人
唔單止呢單 仲要搵埋之前俾人斬傷入院果個女記者 加上大大少少市民俾藍屍打傷既新聞 加上721既事 講埋警方唔執法 所以示威者先被逼用自己拳頭攞返公義 我相信美國人肯定明白呢個道理

3. 爆鋪係對準北京邪惡政權 呢方面要d 英文好少少既手足幫手打
俾人裝修既全部係中資或同中共有利益關係或親北京既財團 而中國近年用補助國有企業做蝕本生意搶唔同國家既基建合同黎入侵全世界既經濟體系大家都知 但d 錢係邊度黎？ 咪就係靠香港既中資公司同親北京公司係香港做生意洗黑錢 洗完d 錢就名正言順咁俾d 國有企業去入侵外國市場 而香港示威者打擊呢d 親北京公司唔單止係為香港自己 更係為阻止北京極權向全世界領土入侵出全力
相信澳洲 英國 美國呢d 不斷受中資公司入侵甚至受中國唔遵受世貿協議而大受其害既國家的人民一定身同感受
(又話美國要打經濟牌既？咁大張A 都唔用？）不過當中既因果關係要解釋得好清楚 所以要英文好既手足幫手

4. 一芳同上海商業銀行事件
其實有巴打話眾籌俾上商 我覺得係雙贏
首先眾籌俾上商 上商係肯撚定唔收得 收左既話金管局即刻開file 話佢收不明資金 加上台資背景 政府實煮重佢米
而眾籌最重要係眾籌呢個動作 你幾時聽過世界各地示威者打爛人地野會貼返俾人？ 係無
我地開先例 外國報紙肯定幫我地免費宣傳 呢樣對外國都係gimmick 再者宣示我地做錯野係會認錯 肯承擔 唔係搞破壞既暴徒 係有目的的示威 目的係咩？ 咪上面第3點囉
外國更加會藉眾籌呢件事明白我地對抗的係北京政權 唔係破壞社會 形象分攞哂
如果上商果邊關公醒少少 即刻出聲明話唔接受眾籌 原因梗係唔係講真話話驚俾港共搞 而係懶係野咁話
原諒示威者同接受示威者道歉 絕對會企係香港大部分市民果邊 同時希望政府會答應示威者訴求 令社會重回正軌
咁出既話又黃藍2邊通吃（藍最想要既係穩定 咁講係將重回正軌既責任俾返政府 絕對打埋藍屍市場） 而上商係台資底 係大陸絕對發展唔到 肯定唔使理中共方面
係hsbc 係咁奶共既情況下 上商做到咁好既關公絕對可以搶走部分hsbc 既客 幾塊玻璃換到幾十年都做唔到既關公 抵到爛
至於一芳 其實都係噴左d 字啫 好少事 澄清左之後大量懲罰佢地就得
至於眾籌既錢係上商拒絕之後 就正式俾咁多係運動中受傷包括爆眼的人 被撞傷既女仔 被刀插肺既女仔 各位中過唔同鎗傷既人的醫藥費 呢個做法又可以搶埋外國記者的報道 搶埋道德高地 俾人知道我地唔會唔理同路人 好過眾籌落廣告
不過呢個眾籌發起人一定要信得過 最好就係攬炒巴

P.S. 趁香港01打手訓哂未開工之前推上熱門
認同請分享 好人一生平安🙏🏻

講漏左 要譯做英文放上twitter
一撚定要搶國際戰線

Push

Tui

Rui